唔好賴人 香港最終只會敗響自己人手上

見到呢張相我真係笑而不語
我愛香港 大家加油

推

一齊block柒呢啲垃圾page 睇壞人

推 毒撚開po冇人理

有冇辦法可以整死呢啲垃圾page

樓主理解能力係咪咁低
個post擺明曲線串緊班港豬啦下話

你自己睇另一個post

睇倚天都重要過逃犯條例啦on9